[突然有圖]去京都第二日跌爆鏡頭

依家鏡頭伸縮唔到卡住左，有咩辦法

好簡單 跌一跌突出黎個邊 得左

我驚再跌成部散左

仲有成五日行程

去yobadashi camera 買過部啦

變左移軸鏡

點解咁唔小心？

留返嚟影建築物

拿拿林買過部好過

Tiltshift

日本大把啦

旅遊保險有無買呀， 無就真係要自己嘔番出黎勒

屌

放個三腳架設定完倒數跑去前面影合照合照，一陣強風睇住佢向前仆

依家去緊京都站睇下 唉

佢開機有警告話鏡頭錯誤不能開機 乜都影唔到

買機送嗰啲濕鳩腳？

多謝巴打提一提，有買到既，但要睇一睇包唔包

。

係 自己真係好蠢

整都唔整 買過部新

個天都要你買新機

RIP

果d腳太輕，勾住個袋增加重量會好d

師傅教落 腳架一隻腳要向前 尤其重鏡頭 如果輕身3/4 機 卻架下有時會有個勾 可以勾個背囊加重墜一墜

同呢類雞腳 慣例係唔會三節拉盡 最多拉一節 最幼嗰節唔拉出嚟

我都試過 去英國跌爆咗個鏡頭

上次跌爆，HS online有得賠，連單連boarding pass去原廠整claim足。

真係交學費

我上次去旅行又係跌左技鏡頭,點知撞爛張臺,枝鏡無事

去日本睇部機仲貴過香港買

之後點算

咩牌子

係 自己真係好傻

Tokina
但係張臺裂左...

我果年都係，不過係跌壞機。
好彩帶左兩部機去。

去第二日就跌爛咗
嗰度無鏡頭賣，咁我用sony a5100，最後用3000蚊買過部a5000嵌返個一模一樣嘅鏡頭落去

但保險無得賠

吓？點解無得賠呀

睇過好似唔包
但其實我無試到 有少少後悔無claim埋

我都試過
比人撞一撞成部跌落海

包喎 我兩次都全包呀!!!

...慘

岩岩check 都無得賠

阿寶.jpg

試過初一拍野，比黑警擒低，成部機撞落地，只係撞爆左保護鏡～支鏡無事～

上面保險包同唔包o既可唔可以寫低同邊間買
等大家知道唔好中伏

即刻落梅田 日本橋
有幾間二手相機舖頭

睇左做跌爆眼鏡

我買MSIG
睇過條款好似無
但行程延誤嗰啲就claim得返

有圖有真相

一次係咁

另一次係咁

之前仲有一次係富士機

不過一定要行貨先賠

千奇唔好買AcE ，必賠但只有 1000 (有鬼用)